原來lil_sponge__有仔

佢同條仔一齊出咗去租屋定酒店住
係唔係我太孤陋寡聞，而家先知佢有仔

關我撚事

我又無話關你事

伯母都有仔

佢而家先知

大佬呀 唔通仲係處咩
你都係想睇波睇pat 睇你就睇啦
唔通佢搵你條青頭仔做仔咩 現實啲啦

真人好樣衰，但係個pat真係正到仆街

估唔到佢收得咁好姐

而家個PAT都無咗

咁都好
成日踩開篷車 唔通的士咩
又諗下邊個幫佢影相啦

ig都麻麻

即影即屌

而家PATPAT都無埋真係不了

推